睇Apple Live Event最火滾地方

每次demo例如HomePod產品，點樣喺屋企用到出神入化，示威嗰間屋總係大到兩個廳三間房外加車房，每間房都大過我間屋，然後就remind我香港住屋幾咁貴幾咁細幾唔合理，即刻火都嚟

我唔係嬲Apple，我嬲香港幾荒謬啫